大家換美元匯率幾多

HSBC 7.75378
HKD 100000 = US$12896.92

算唔算抵

7.754左右

最高好似係7.8

同你一樣

邊間

IB 低過7.753

7.77 現鈔 好似都幾貴，fuck

咁Q貴?

IB 7.7528
仲抵 , 不過轉得來都死

今日
7.7641

銀行都咁靚？

我都覺 , 唔換多, 其實同IB相差不太多

我啱啱想換HK$500k 做美金
HSBC 個rate 係7.77xxx
你係咪有銀行優惠??

渣打個閪價7.78

7.76654

巴打係咪之前有對過美金

恆生？

IB換係咪拎返出黎好煩

BOC

有，之前換過小小

CITIGOLD 7.77

出糧就換，政府派錢又換，全換美金，港紙留返生活費算

7.72買左usdt ，有部份轉左做比特幣

直接買usdt , busd

我以為有喺大貓對過外匯就係特選𠻹

大貓200k換7.774
少過200k佢出7.78x

獅子
有運籌理財
就可以換美金？

有綜合戶口就得 833/888尾

抵到喊

唔關咩戶口事
中特選就有

BOC 7.76825

SC 7.7889

可能真係有關

我啱啱睇，7.75374

利息都

乜黎？？

我7.75348

Citi 7.7725

我有0.0306折扣

邊有可能？

Sor
原來有selected

睇換幾多喎
換一萬usd 先差得300零蚊港紙

7.82

HSBC 平均7.783左右

7.777xx

係
其實換的錢唔多 個差價其實都接受到
有啲銀行頭幾轉換錢換夠某個數仲有迎新

7.76，7.77，7.85都有貨

做定期

致富7.768

恆生 7.7674

幾時換 依家睇7.753xx

吓

宜家過左辦公時間，無優惠

平時換完要即時做

我用緊premier 宜家都7.782

B你老母OC

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！
非常清晰簡潔嘅介面俾你下載落黎擺ig

全民文宣呀！！！

樓主幫手置頂得唔得

中資不了

依家7.77個個叫哂救命
上年已經換緊去攬抄港共嘅巴絲情何以堪

利申現鈔7.86都換過

lm

呢個咩app黎?

東亞7.761
開唔切IB, 冇計

點解你地d rate咁靚

唔洗驚唔識㩒 只要你係辦公時間用恒生ebanking兌換外幣 換完果刻同一頁會有多粒制叫你做定期 㩒落去已經自動set好晒 你淨係要揀定期完左係落返戶口定自動續

應該之前有兌換過外幣

恒生抵過佢，今日7.76x

我之前都兌過 仲即刻做左定期 又用premier 都無佢咁靚

渣打有分唔同星級
愈高級愈好rate

我advance 中特選都靚

渣打priority 7.779

我7.89

我都係

1USD=7.7537HKD

今日HSBC

渣打普通客仔換USD要7.78xx

我係advance都得係7.772 不過冇換過外幣

點解要美元？ 而唔要其他例如澳元？

自動續個rate係會幾多架?

7.76585 唔知算高定低

有hsbc us，轉了Ｄ過去

行山今朝有3.2%息
都係得一星期

但估唔到國安法個rate會平過蒙面法嗰期

同問
自動同手動續個rate有幾大分別？

7.761

可以考慮 citi
普通客仔尋晚半夜換7.77389
訓醒見到個rate仲再靚少少

咩料俾人呃咁多都仲買

手動接近無息

佢應該係舊年攬炒/蒙面法嗰期換嘅
嗰排個rate高過依家

太懶set 咗自動續
但見個息愈續愈低

想問下大家會直接拎現炒定做銀行提供定期定會放境外戶口?

我打算在恆生做。點先最著數

7.77 係真貴wo, 不過唔換多都冇所謂啦

Average 7.75 - 7.76

係
你有冇mobile banking?

做乜春定期
你哋轉美金嚟做咩？
人轉你又轉
轉嚟為走資、攬炒、保護資產
你轉完又擺返入銀行做乜

滙豐嚟 買完先後悔

有無人用sc綜合戶口
想問點樣起ebanking 加 美金儲蓄戶口落界面

Both ok

1分鐘送到

係
不過同呢隻唔同，恒常個折少啲

折咗靚到爆

無研究 佢個高息定期只係頭一星期比啲甜頭你 吸引你用佢黎換外幣
自動續應該就係同佢平時啲定期一樣
我永遠都唔用自動續 因為我又唔係諗住做定期 兌換完做一星期定期純粹係筆錢未至於要即刻用或轉走 拎少少息補返些少匯率好過無

On9,換錢個陣charge高撚到

個人意見：
驚攞唔到錢/ 驚被充公/ 無離岸戶口/ 移民逃難/ 攬炒/ 有突發需要港幣......就活期

反正現時存款都無咩利息吸引，特別係金額唔多的話，如果港元大貶時被限制提款/被強制轉返港元時，咁就奶野

me 7.73x

如果係換美金保平安，點解仲會有人為左7.75 同7.78既少少分別而做定期
有啲係銀行換完又唔拎出黎，咁你洗乜依家換你覺得港幣真係出事嗰陣你仲可以大搖大擺去香港既銀行拎到美金？定係想到時擠提先去搶？所以我就寧願比多幾百拎現鈔

其實可以online對完去branch攞現金 咁就唔使食貴現鈔價
大貓每日可以攞USD2000免手續費

你睇短期港元弱 可以用hsbc deposit plus 賺多小小

銀行唱？

同感，用恒生價位算合理，好多地方都有外幣提款機，唔使周圍撲同去櫃枱排隊

有啲銀行攞外幣兌換要收手續費，銀行之間轉帳外幣又收手續費百幾蚊

上年7.85換哂

恆生提款係幾多？

呢個係5年圖。想問下而家大約係hkd$7.75兌usd$1
算係抵定貴?

每日$1500

請問恆生外幣ATM係咪有綜合戶口就可以去㩒美金？

貴，等脫鈎後會升到 7:1

你真係唔識㗎喎

依家趁低買啦

真唔識
即係而家用7.75港紙換到1美金最著數?

點解脫勾會用到7港幣換1美金?因為港幣會同人幣掛勾變相升值?

係呀 唔會再低㗎啦

戰爭局勢緊張時，只有金同美金保值，有時日元、瑞瑯都可能升值，其他貨幣做對沖會貶值

每個貨幣都有佢特色：
美國經濟相對歐洲經濟差，歐元升
澳元=紐元，通常稱之為商品貨幣，同金屬價值有關
日元=瑞瑯，避險貨幣
加元=油
泰銖=新經濟體系

平時和平就同GDP相關

（有錯請更正）

advanced, 7.784閪到呢

多謝你師姐。我聽日去做。

絲你應該唔係特選

我上星期撳係每日$2000

恆生優進
7.76

首先你要有個外幣戶口，有就ok

搵個有特選嘅friend幫你對啦

Push

係，因為RMB勁過hkd

定係我升premier好？差２幾萬， 佢成日sd 信來叫我升級

HSBC+1

特選應該仲抵 不過升咗其實無壞 唔夠都係380月費

7.7728 花旗
花旗匯率係無咁靚
但拎5000美金/日免手續費
好多銀行現鈔要抽0.2-0.25%手續費
計翻仲唔抵

Citi7.77 未換

打電話去r就得

呢個係我ebank個rate打去問過佢話可以幫我再做低d大約7.74,不過佢要聽日問經理

btw,想問下7.767呢個rate算唔算靚?

謝師兄。咁大家做咩咁急換

無可能7.74

hsbc 即時

好似都抵玩

即係佢可能夜得滯昆我。but我係恆生尚玉。唔知有無得傾

我見有ching7.753都得。我覺得自己算貴

有咩可能7.74 最低係7.75

咁靚既你乜料

7.75強方保證唔怕換
即使唔脫鈎等港幣跌返再換返港幣都有賺

premier普通客戶

同樓主一樣

可能我太夜打過去嘈住佢訓覺所以求其作比我。btw我尚玉唔知有無關係

自己諗下啦
如果同人民幣掛勾咁著數
咁做咩港幣一直要同美元掛勾
早十年直接掛人民幣咪得囉

7.775係咪貴
有冇咩可以介紹

尚玉係hsbc
你係1m美金級別？
但都無可能7.74啦

hsbc 換 無特選就打電話r
差唔多個個都特選黎

無係hsbc開戶
剩係得揸兜

我advance 7.772, 頭先打去r 特選, 話聽日5點後再contact 我
希望r 到

大額就去開啦
hsbc 好似係成本價換
少額就無所謂啦

唔該Ching

恆生prestige signature。中文唔識係咪尚玉

嘈住人訓覺呀你

大貓換完擺係到唔拎出黎?

= hsbc premier

緊係拎啦 一日可以攞2000usd 一星期就㩒晒100000港紙啦

我唔識。不過我自己覺得換左之後放番係本身銀行既外幣戶口應該ok，我估中共應該唔會真係共產化掛。而家最驚係會港元大貶值

一陣拎左出黎屋企火足咪仆街。而家又開唔切離岸戶口

8m級別
聽日打去r佢啦 你大客黎 一定比到7.75x你

有一樣野叫⋯⋯火險/家居險⋯⋯⋯⋯
或者可以簡單買個夾萬⋯⋯⋯⋯⋯⋯

應該唔使打去e banking 有relationship manager直接跟

謝謝你。不過想盡量慳得就慳

如果過到呢關一定盡我所能幫手足

我都係advance

1 分鐘入數bor師兄

7.816

想問吓7.78抵唔抵換？
邊到換先抵玩？

Hsbc permier 實時7.7539
想知大家係打算兌幾多

現金hkd*60%

舊年7.8入咗啲
早幾日7.75又入咗啲

Jade
呢個級別我以為可以約個靚女RM拎d現鈔出黎再飲杯野都得？

不是離岸

hsbc啲價真係好閪 當人水魚

Citi 7.77198

總行有D女好正 , 半唐番咁, 應有學鬼妹去曬西毛

7.7718

premier唔係7.76咩

7.77268
Citibank

Citi atm有無得禁usd?

去找換店應該抵d

7.8 換咗1m

好彩有追post
hsbc 7.753換多左10000

但均價都係7.799

恆生7.7688

話貴果d換好多？十萬美元先差果幾千港紙

發達鳥7.785
cash is king

哪有咁多錢開離岸戶口

比佢起身痾下夜尿

我之前兌過幾皮
但我兌緊7.7814 WTF...

Google睇過要150萬

有幾多連登仔有 150萬

之前咪有POST教過銀行以外開離岸既方法

點樣做到 特選客戶？
打邊個部門電話 R到？
要有咩條件去 R？

係唔係一定要收0.25% 間間銀行

邊洗呀
不如追下離岸post

仲衰過ebank

用ib射美金去恆生， 中間價收幾錢，有冇人試過

咩account

係咪ok?
之前換完 轉咗去 hsbc us 同habc expat
而家再換d..

hsbc， 但唔知個discount點黎

之前有換過外幣

Hsbc 特選客戶有0.0306 discount
可能肺炎前唱過2皮hkd 做yen 所以而家有discount

獅子最廢果隻戶口 而家係7.7845

其實姐係差34USD?
又好似唔差好多

渣打好閪

有冇人用富途換

其實會唔會影響港紙兌日圓既匯率
會既話唱定d遲d用都好

其實我想問換左美金
一係就轉去離岸戶口
一係就㩒現金出黎
如果照放係銀行都係冇用？

HSBC?

係 用app
唔知點解有fx offer

好撚抵 屌 前兩晚恆生要7.7689

屌我都係呢個價

吹水唔抹咀

邊間???

上年有息

息差

上年7.85換

7.77

Hsbc 用mobile banking app

有discount

部分特選客戶有優惠

hsbc premier 真係慘過做雞
又無特選 個rate 得7.78
打電話搵個客服經理 人又搵唔到
是但求其恆生普通account 個rate 都唔會7.78啦 屌

premier 7.7538

我之前有買賣過英澳日美元

有
我特登入hkd入去換usd
再用usd戶口接翻
個rate都唔差

7.7720 hkd : 1usd

想問下用投資外匯買美金同綜合戶口轉帳換美金有咩唔同

點解我premier都係7.783

唔係睇戶口，睇平時有無外幣賣買

ic
咁擺咁撚多做premier有撚用

唔係 係單純睇運氣 係咪特選

開個citi ac再射啦

呃？ 嗰時觸及弱方保證

citi priority ?

好似要keep起我d錢半年
如果中間費幾百蚊就算，照俾
但又唔知幾錢

運氣

佢抽特選客戶的

hsbc 換7.81

要轉既 幾貴都轉架啦
7.76轉

點先會有?

特選客

7.85

7.75386 匯豐最低級戶口

+1

點樣可以中特選？

直情同ib有得比

我得hs
7.7698

Hsbc premier
唔同金額唔同價

今年年頭開始逐少逐少換，最後除開開7.756

7.76685 支銀

東亞 7.759

行山ATM撳出嚟7.77

HSBC ADV

有咩可能！

鳩玩下 你一次換少d就做到依個價 玩左10分鐘
暫時最平係咁

恒生7.765

如果有bot 係咁兌依個價 唔知hsbc 會唔會block鳩人account

我估上面條友都係有bug
不過7.73好抵屌

係咪調轉左 攞美元兌港元渣

應該唔係啦 佢debit USD

真係諗住開IB 轉美金，未買過美股亦都唔諗住買

係，或者叫經理抬錢嚟

你估私人銀行咩

唔多錢，換左先算 手續費同匯率加埋都係個幾百蚊

下，分行經理喎，咁唔係要點唱？

邊到咁平

我覆緊「叫經理抬錢嚟」

快撚d啦契弟

citi今日7.78

扺唔扺都兌住先，依家咁嘅形勢

上年10月兌 恆生7.78x
今日7.76x

我jpy 仲平過你

但你usd真係平得好誇張wo

7.78

HSBC 7.751936984
HKD 100000 = 12900

恒生都係

HSBC
7.754xxxxx

巴打可唔可以幫手買平到咁

之前做咗美金定期，轉去usd係7.8幾，完定期諗住轉港元，發覺原本賺咗嘅息晒用晒去填ex diff

第1次買forex?

7.767

係

唔係想撥冷水，一日港元重同鎂掛鉤，一日個價都係穩定，所謂嘅攬炒成效會有幾高？

不過我都九成係美股

岩岩覆返我, 話冇得幫我轉做特選客戶, 問佢有冇得申請又話冇

電腦random抽架
邊有得轉架
你都傻9黎

有特定selection criteria 再抽

咪on9 人地係usd 換hkd

但佢第1張圖真係hkd to usd
除非改圖

見上面有人講R下咪試下

from hkd to usd喎

買賣差價個gap其實唔係大
點解以前d 人話炒外匯風險大

利申 聽人講
A.maths 5**

孖展？

請教巴打幾多位數算額大

7.7708 恆生

我7.79，走左去飛鳥兌

佢即刻去ib兌返港紙 每1美金即時食你0.04港紙
你換100k hkd 佢賺你500蚊

上年換7.85, 蝕晒

其實我又冇咩所謂，只不過日後會係銀行儲埋一次過兌，再拎現鈔

好肉酸呢啲邊有得R
再講Adv又唔係好巴閉 個個都係

梗係有得r

感覺呢次換美金既人比上年多, 但係點解個匯價仲係港元咁強勢...
越換換強, 到底咩事呢..

共匪頂

大陸狗不停用人仔換港紙

唔夠匯豐閪

咩app?

恒生7.76

邊到最抵

7.77......

不要說了 換左半個身家
仲要禁咗出嚟

等星期一開市

企業開工即刻知死

citibank 7.77689

麻麻地
可能星期一好少少

錢唔多就算 唱左2萬usd 差一百幾十姐

CITI好似一直都偏高, 但無匯豐同渣打咁誇, 恆生好似自好D
不過香港如果銀行換外幣, D細少少既中資銀行(ICBC嗰D)唔知點解好似平啲咁

一間間啦。

星期五匯豐仲係7.75

點解星期一會好?唔係只會愈黎愈差?

換完又提唔到出黎。。。試過只能提港幣

新手想知如果強方兌換保證嗰陣賣美元轉返港紙
銀行個rate 通常幾多 7.8-7.85？

*弱

Citibank, 上年開始出糧就換。每次換 US$2000, 均價 7.8242

要交美金戶口資料就拎到出嚟

原來係咁 唔該曬巴打 但我本身交既戶口已經係綜合貨幣戶口黎

係咪突破左極限

不過hsbc 星期日換唔到

渣打

咩戶口咁抵
我advance得7.754350369

玩下架咋 你換少d 就chok到依d價

唔係換多d 個rate 先靚d 架咩？
我恆生都係7.749
想問依個價有冇上限？
第一次想兌50萬港紙會唔會唔同rate?
利申：未兌過外幣

用緊恆生prestige7.765
hsbc premier 7.78x
hsbc 商業戶口 7.7702
citigold 7.7735

呢度d rate 平行時空黎？

不過用恆生如果匯去其他戶口要收電匯費好麻煩

啱啱睇匯豐，低過7.752

原來係咁，咁我叫佢地update下先
唔該曬

HSBC Jade
啱啱Check大銀碼都要7.77
係咪好on9??

Premier

😭

7.75 深水埗發達鳥

星期五行山mass即場攞現金價7.77

問過唔洗喎

要幾多saving 先轉到advance

廿萬

全面理財總值平均值 20萬, 姐係乜叉都計晒夠20萬就得

美金轉港紙？

我問左幾次都話要

7.8X 上年換

HSBC做緊offer

佢話轉本地其他銀行都要

要特選先減到果0.02

啱啱換

巴打你呢個APP專係玩USD兌港紙?

Ib? 記得coco gor講過換100000美金先差5蚊港紙 好抵

大貓電匯仲有冇手續費？

ib 7.751

本地hsbc轉美金去返本地hsbc是咪唔使手續費

唔使

點先知自己係咪

你login試下出咩價咪得知

btw我premier都無份

我有，今日收到信有vs特選

點先做到特選?

$$$$$$$$$$$$

唔係GA，睇大貓心情

咁事實係而家美元好抵
拎黎投資有咩問題

冇問題 不過希望大家槍口對外
全面走資

之前換7.8幾
但定左期賺左2%，所以係7.75

港紙定期無息？

新低

我
都係最廢嗰隻比乞兒用嘅premier 得7.78

暫時呢個最低

有冇ching 可解答問題

1. HSBC app 由港幣儲蓄戶口轉美元儲蓄戶口，有冇手續費 同 每日限額

2. 我可唔可以直接攞港幣現鈔去銀行兌換，或可將兌換來的美金存入戶口

唔好意思小弟可能表達得唔清晰

不嬲都話連登卧虎藏龍，個其擺啲散銀都有Jade

邊一間？

幾低下

原來可以穿7.75

港紙利息上年低過美金

我意思係冇成本換美金，港紙當然都係冇成本

如果佢個價無變 每1鎂一出一入咪0成本賺0.023港紙？

有冇人好似我咁
本來已經換咗好多USD, 入咗離岸
但因為波叔既哭撚咗,
再換多200-300K HKD TO USD?

有冇人同我一樣諗法?